［點解無人理推到熱門］廣東話將會「壽終正寢」

社會衝突持續，互信減少，教育局學校課程檢討專責小組今年6月展開的課程改革諮詢，成為最新爭議事件。由於諮詢文件有提到DSE中文科減少卷數，刪去聆聽及/或說話卷等字眼，網民質疑是為禁廣東話鋪路，發動集體遞交意見書行動，表達意見。

有關諮詢將於下月16日結束，有網民擔心，一旦改革建議落實，學生將「唔使聽同講廣東話」，會扼殺香港文化和語言，憂香港會隨之而改變核心價值，認為此舉是想「禁廣東話」，批評特首林鄭月娥無理修改課程。

教育局發言人指，學校課程檢討專責小組正就中小學課程發展的方向諮詢公眾，其中有關四個核心科目的建議，旨在為師生製造空間，以照顧學生的多樣性。就中文科考試之改動建議，完全不涉及粵普課題。

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

仲會有人返學返咩

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818唔行出黎or場運動輸既話
其他都唔撚洗講啦

因果由國, 容港治己

推

呢個問題要比多啲人見到

Push

612 721 811 831

加多句口號
「香港人講廣東話！」